Jennie今次真係唔抵幫

人地用手跳隻嘟嘟嘟都冇Jennie跳得咁hea 點幫得落手阿

好正

搞事阿